試著說：「擼管」不要說：「打丁」

大陸經濟快速發展，生活水平迅速提高，中港距離越來越小。一些香港人卻瞎說他們有什麼民主法治的傳統，對90年代立法局才有地方直選的事實視若無睹，這不是擼管自慰還是什麼？

乜撚野管？死氣喉管？

咁丁又係咩野丁呀

思想先進

支那人

死支那狗

反了反了

吊你老母

不服來辯

不願面對事實

唔洗辯論 冇辯論餘地 負皮會替我伸張

負評能建國嗎

支那狗靠咩可以同我地對話？

為什麼電視機在新聞前播放"狗"的國歌呢

撚

自從97之後 再無睇過電視

其實點讀?

因為狗妄想能洗人腦？

知道了

擼管

有創意吧

( Show Blocked User - 做文明人講普通話 )